立場個女武警片有冇文宣有時間加字幕去Twitter

有口音又食左誠實豆沙包，要宣傳下！